// Common UI Elements
"Cancel" = "取消";
"Save" = "保存";
"Done" = "完成";
"OK" = "确定";
"Title" = "标题";
"Description" = "描述";
"Search" = "搜索";
"Name" = "名称";
"None" = "无";
"Undo" = "撤销";
"Discard" = "放弃";
"Continue Editing" = "继续编辑";
"Discard Changes?" = "放弃更改？";
"Validation Error" = "验证错误";
"Environment not configured" = "环境未配置";

// Recipe Related
"Recipes" = "菜谱";
"Add Recipe" = "添加菜谱";
"Enter recipe title" = "输入菜谱标题";
"Ingredients" = "食材";
"Quantity" = "数量";
"Please enter an ingredient name." = "请输入食材名称。";
"Please enter a recipe title." = "请输入菜谱标题。";
"Please add at least one ingredient." = "请至少添加一种食材。";
"Error saving recipe: %@" = "保存菜谱时出错：%@";
"Edit Title" = "编辑标题";
"Edit Description" = "编辑描述";

// Todo Item Category Names
"Shopping" = "购物";
"Meals" = "餐食";

// Shopping List
"Shopping List" = "购物清单";
"No Shopping Items" = "无购物项目";
"Add items to your shopping list" = "添加项目到购物清单";
"Add Item" = "添加项目";
"Item Details" = "项目详情";
"Item Name" = "项目名称";
"Shopping item" = "购物项目";
"Filter Shopping List" = "筛选购物清单";
"Show Purchased Items" = "显示已购买项目";
"Generate Shopping List" = "生成购物清单";
"Generate" = "生成";
"Add Shopping Item" = "添加购物项目";
"Add Quantity" = "添加数量";
"Exclude" = "排除";
"Include" = "包含";
"Purchased" = "已购买";
"Buy %@" = "购买%@";
"Buy for: %@" = "为%@购买";
"%@ marked as purchased" = "%@已标记为已购买";
"%@ marked as not purchased" = "%@已标记为未购买";
"%@ marked as %@" = "%@已标记为%@";
"purchased" = "已购买";
"not purchased" = "未购买";
"Qty" = "数量";
"today" = "今天";
"%dd" = "%d天";
"1d" = "1天";

// Shopping Item Details
"Name: %@" = "名称：%@";
"Quantity: %.1f %@" = "数量：%.1f %@";
"No quantity specified" = "未指定数量";
"Related Meals" = "相关餐食";
"Recipe: %@" = "菜谱：%@";
"Meal Type: %@" = "餐食类型：%@";
"Planned for: %@" = "计划用于：%@";

// Meal Related
"Add Meal" = "添加餐食";
"Date" = "日期";
"Recipe" = "菜谱";
"Scaling Factor" = "份量系数";
"Meal Type" = "餐食类型";
"Please select a recipe" = "请选择菜谱";
"Error saving meal: %@" = "保存餐食时出错：%@";
"Scaling Factor:" = "份量系数：";
"Meal Type:" = "餐食类型：";
"Due Date:" = "截止日期：";
"Meal Details" = "餐食详情";
"Week %d" = "第%d周";
"Meal Plan" = "餐食计划";
"Next Meal" = "下一餐";

// Todo Items
"Todo Item" = "待办事项";
"Add Todo Item" = "添加待办事项";
"Todo Details" = "待办详情";
"Due Date" = "截止日期";
"Due Date & Recurrence" = "截止日期和重复";
"Actions" = "操作";
"Title: %@" = "标题：%@";
"Due Date: %@" = "截止日期：%@";
"Needed by: %@" = "需要日期：%@";
"Enable Due Date" = "启用截止日期";
"Ignore Time Component" = "忽略时间组件";
"Please enter a todo title" = "请输入待办标题";
"Error saving todo item: %@" = "保存待办事项时出错：%@";
"Todo Events" = "待办事件";
"Unknown Item" = "未知项目";

// Todo List Views
"All Tasks" = "所有任务";
"Today's Tasks" = "今日任务";
"No Due Date" = "无截止日期";
"Overdue Tasks" = "逾期任务";
"No Todo Items" = "无待办事项";
"No items visible right now." = "当前没有可见项目。";
"Show All" = "显示全部";
"There are overdue tasks" = "有逾期任务";
"Reschedule all overdue tasks to today" = "将所有逾期任务重排至今天";
"No due date" = "无截止日期";
"%@ marked as done" = "%@已标记为完成";

// Meal Types
"breakfast" = "早餐";
"lunch" = "午餐";
"dinner" = "晚餐";

// Units
"tsp" = "茶匙";
"tbsp" = "汤匙";
"cup" = "杯";
"ml" = "毫升";
"l" = "升";
"g" = "克";
"kg" = "千克";
"oz" = "盎司";
"lb" = "磅";
"pc" = "个";

// Recurrence
"No Recurrence" = "不重复";
"Daily" = "天";
"Weekly" = "周";
"Monthly" = "月";
"Yearly" = "年";
"Fixed" = "固定";
"Flexible" = "灵活";
"Fixed Recurrence" = "固定重复";
"Every" = "每";
"Interval" = "间隔";

// Priority & Category Section
"Priority & Category" = "优先级和类别";
"Priority" = "优先级";
"Highest" = "最高";
"High" = "高";
"Medium" = "中";
"Low" = "低";
"Enter category" = "输入类别";

// Actions & Status
"Mark as Done" = "标记完成";
"Edit Title" = "编辑标题";
"Edit Details" = "编辑详情";
"Edit Due Date" = "编辑截止日期";
"Edit Recurrence Frequency" = "编辑重复频率";
"Edit Recurrence Type" = "编辑重复类型";
"Edit Is Completed" = "编辑完成状态";
"Edit Ignore Time Component" = "时间组件忽略";
"Edit Priority" = "编辑优先级";
"Edit Category" = "编辑类别";
"Created Todo Item" = "已创建待办事项";
"Completed" = "已完成";

// Filter Options
"Filter Mode" = "筛选模式";
"Filter Criteria" = "筛选条件";
"Today" = "今天";
"Next 3 Days" = "未来3天";
"No Due Date" = "无截止日期";
"Overdue" = "逾期";
"All Priorities" = "所有优先级";
"All Categories" = "所有类别";
"No Category" = "无类别";

// Main Tabs
"Today" = "今天";
"Meals" = "餐食";
"Shopping" = "购物";

// User Profile
"Profile" = "个人资料";
"Not signed in" = "未登录";
"Friends" = "好友";
"No friends added yet" = "尚未添加好友";
"Sharing Preferences" = "共享设置";
"Share Meal Plans" = "共享膳食计划";
"Share Shopping List" = "共享购物清单";
"Share Todo Categories" = "共享待办类别";
"No categories available" = "没有可用类别";
"Default display name" = "无名称";
"Default friend display name" = "无名称";

// Friend Management
"Add Friend" = "添加好友";
"Invites" = "邀请";
"Enter email or username to find friends" = "输入电子邮件或用户名查找好友";
"Email or username" = "电子邮件或用户名";
"No Results" = "无结果";
"No users found with that email or username" = "未找到使用该电子邮件或用户名的用户";
"Search for Friends" = "查找好友";
"Enter an email or username to find friends" = "输入电子邮件或用户名查找好友";
"Invite Sent" = "邀请已发送";
"Your invite has been sent successfully" = "您的邀请已成功发送";
"You need to be logged in to send invites" = "您需要登录才能发送邀请";
"Invite service not available" = "邀请服务不可用";
"This user is already in your friends list" = "该用户已在您的好友列表中";
"You've already sent an invite to this user" = "您已向该用户发送过邀请";
"Failed to send invite" = "发送邀请失败";
"Error searching users" = "搜索用户时出错";

// Invites View
"Received" = "已接收";
"Sent" = "已发送";
"No Invites" = "无邀请";
"You don't have any received invites" = "您没有收到任何邀请";
"You haven't sent any invites" = "您尚未发送任何邀请";
"Sent %@" = "发送于 %@";
"Failed to accept invite" = "接受邀请失败";
"Failed to decline invite" = "拒绝邀请失败";
"Error" = "错误";
"Only Today" = "仅今天";
